羅冠聰:宣布正式與親人斷絕關係

羅冠聰回應有消息指被通緝 宣布與親人斷絕關係不往來

前香港眾志常委羅冠聰、學生動源前成員劉康，及英國駐香港總領事館前職員鄭文傑，分別在社交專頁回應有消息指，他們與另外3人，正被警方以涉嫌違反《港區國安法》通緝。羅冠聰說感到失望、無奈和恐懼，強調離港後已沒有聯絡親人，並宣布正式與親人斷絕關係，不再往來。他又說一直主張香港應有民主及自治、主張外國應制裁內地及香港侵害人權的官員，及主張國際社會應積極回應新疆及香港的狀況，即使有關倡議令他被列入通緝名單，都不會改變。劉康就形容通緝他，是明顯政治迫害，非常嚴重踐踏言論自由與人權。鄭文傑就表示，他的言行是為無權者發聲，為弱勢方奔走，形容若極權專制要以此定罪，將是他一生的榮譽。

2020-08-01 01:02:32

曬氣 支共就係睇準你得把口話割
佢把刀架係你屋企人條頸到果刻
咪就係你變共諜果刻 呢啲招式就真係自古以來啦
唔通你真係可以無視屋企人

把刀架住都唔會番
因為番來只會死多一個

講依啲鳩話無乜用
咁講法脫北果班都唔會脫北啦

你認真覺得兩件事性質一樣？
支那點會殺佢啲親人
一日到黑糟質佢 再比片羅睇 咁羅會忍得住？
到時自然受中其掌控 支那呢啲手段大把啦
望下湯加都知

你批死佢做硬共諜仲有咩好講?

我個人觀點 當你屋企人比人搞緊 一定變節
你唔同意咪唔同意

ok 我唔同意

以為講完就冇人搞 ?

佢屋企人一日係香港
一日都會被人搞
到真係搞你老母個陣
你咪又係出現
唔好意思 應該話前老母先啱

美軍快點對中國開戰

好傷

就好似黃之峰同其他本土派咁，無論點樣同港獨切割

佢話你係港獨，你就係

唉

諗起「封神榜」，哪吒削骨還父，削肉還母斷絕關係。

當中共傻仔咩，你而冇關係就冇關係咩，佢搞你屋企人你可以乜感覺都冇咩

其實好SAD